請問 預算1.8K內 有推薦既打機用手提電腦嗎

主要想黑沙全高 又可以玩到新出既大作
琴日睇到部msi 唔記得型號
但主要係RTX2070 19699
唔知好唔好 求師兄指教

1.8k學人砌機

1.8k

1.8k美金？

1.8k 買2070

1.8k普通上網文書都有問題

陰公 18k打做1.8k

買部2手得既

應該買到N4000 4GB RAM 國貨

咁想請問18k有推薦嗎

n4100 8g ram

有嘅我想拎18k出黎買10部

幫你砌 18k的話

開新PO啦

1 8k usd呀

1.8k usd都買唔到2070max q laptop

1.8k既電話打機應該可以玩到接龍或者貪吃蛇之類

電腦